英短紫丁色

有冇人知紫丁色英短貓 大約幾錢？